乙女座
蟹座
牡牛座
--- 未定 ---
水瓶座
山羊座
双子座
魚座
さそり座
天秤座
獅子座
牡羊座


射手座
* 言いたいことをストレートに言う
* 天然毒舌
* おねえちゃん


* おっとりぽわぽわ
* 周りがしっかりしないとしっかりする
* おねえちゃん

* 頼れる先輩
* 調べ物が好き(SHIROBAKOのッスッス言う子的な)
* 好奇心旺盛

* 塩見周子ちゃん
* マイペース
* 周りをよく見てる

* 喜多見柚ちゃん
* 軽いように見えてしっかり考えて動く
* 普段は本心を隠してしまうタイプ
* ときおり垣間見える本心
* 大事にしたい

* 気弱な子
* 自信がない
* 芯は強い
* 絶対折れない
* 可愛い&かっこいい

牡牛座？
* 底抜けに明るい
* なりふりかまわず行動するタイプ
* 甘いもの好き

* 残念系
* 輿水幸子ちゃん
* 諦めが悪い
* ひたむきな姿勢

* 語尾になんかつけて話す
* 独特のキャラ設定がある
* ボロがちょっとしか出ないウサミン

* 超絶エゴイスト
* 何でもかんでも「一番」になりたい
* みあがいっちばーん！

* しっかりものロマンチスト
* 委員長
* 尽くすタイプ
* でも犬っぽくはない

* 悲しい過去アリ
* 絶対にブレない目標を持っている
* 自分が一番大事

* おっちょこちょい
* 管理したがりだけど空回り
* 意外と周りからの支持を集める

* 天海春香
* 島村卯月
* 春日未来

* 物知り
* ときどき知ったかぶりする
* プライド高い

* 優柔不断
* マイナス思考
* ウザい

* 情熱タイプ
* うるさい
* 周りを巻き込む迷惑な日野茜ちゃん

* 脳内お花畑娘
* 特徴的な口癖(ラブ&ピース的な)
* 直感を優先するタイプ

* 何も考えてない
* バカっぽい
* 天才肌
* アスペではない

* コミュ障
* ある事件から自分に自身がなくなった
* つらい＞＜
* 何も出来ないダメダメ
